除左醫護業有本錢擺工外, 其他行業擺工不可行(預人小)

疫情影響下,醫護工作係必需,基本政府必跪.
但依家百業裁員, 放無薪假期,....
依家其他行業擺工,讓中共明正言順對反政府人士出手.(炒人)

俗語:"三軍未動,糧草先行."
D人食都無得食,仲出來攪抗爭???

飛機服務業不 應該攪擺工, 應該用空中安全,
去告機管局同國泰無做好員工同客人安全.
對國泰同機管局有直接打擊.

無飯食當然會形成革命,問題係要起碼7成人同時無飯食.

攪抗爭要在不同時間,做不同有效既野.
唔係九擺. 等於一間餐廳本身無人幫親,
你找班人只飲唔食九坐.間餐廳仲多Q謝你.

保留黃絲在經濟影響力.係長期抗爭重點.
依家更需要D人去幫親黃色經濟圈.

點解香港人過咗半年有多都係唔識寫個罷字...

中港巴士司機

唔係潮語黎架原來

如果唔係寫錯別字, 咁咪仲衰
去到呢啲位仲玩膠